{
  "id_query": "27850508",
  "total": 21899,
  "total_current": 200,
  "max_score": 63.255436,
  "origin_question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 54.732353,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.751408,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.072643,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.693876,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.85982,
      "id": "20139233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt thông báo cập nhật trong phần cài đặt thì bạn :Bước 1: Vào mục Cài ĐặtBước 2: Chọn Dung lượng & Sử dụng iCloud > Quản Lý dung lượngBước 3: Trong mục Quản lý dung lượng, tìm và chọn iOS 9.3.1 (tùy thuộc vào phiên bản iOS mà bạn đang dùng).Bước 4: Tiếp đó chọn Xóa bản cập nhật.Bước 5: Chọn tiếp Xóa bản cập nhật lần hai và mọi thao tác đã hoàn tất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.505898,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.926039,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.715193,
      "id": "22796787",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thế giới Di Động ơi nếu sam sunga7 nâng cấp lên phiên bản 7.0 liệu máy có tự động nâng cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi có phiên bản cập nhật mới thì máy sẽ hiển thị thông báo để bạn tự nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.636381,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.628233,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.350784,
      "id": "27896767",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn ko tự động cập nhật ứng dụng làm s v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > iTunes và Appstore > cập nhật > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.337236,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.026485,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.79877,
      "id": "24810851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 tại tgdđ nhưng đã nâng cấp lên ios11. Mình muốn hạ xuống ios 10 đc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 nên không còn hạ cấp xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.644323,
      "id": "30083302",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp lên ios 12 hao pin quá muốn xuống ios 11 thì làm thế nào qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh tham khảo cách . Lưu ý khi thao tác mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, Hình ảnh, dữ liệu ứng dụng,…), anh cần sao lưu lại dữ liệu và đăng xuất tài khoản iCloud trước khi thực hiện nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.526245,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình ms lên ios 11. Giờ muốn hạ xuống 10.3.3 nhưng trong phần dung lượng ko thấy có ios 11. Cho hỏi mk sẽ phải làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem phần dung lượng không thấy IOS 11 là sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.246082,
      "id": "18549214",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có nen nâng cấp ios 10.3.1 không ạ.mà nâng cấp nó có giật lác ko ạ .máy báo có cập nhật mà e ko dám nâng.qtv tl giup e",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật ios 10.3.1 tương đối ổn định, nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.20115,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.995861,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi iPhone 6 32 gp đang ios 10.3 có lên nâng cấp lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên iOS 11 chạy khá chậm nên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.75515,
      "id": "27815388",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có dịch vụ nâng cấp IOS k ? Điện thoại mình đang là IOS 6 muốn nâng cấp lên IOS 8 thì phí là bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không có Dịch vụ nâng cấp iOS chị nha. Chị hãy đến các cửa hàng Điện thoại bên ngoài xem sao nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.748396,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.622252,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.533096,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.255142,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.202038,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.175282,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6+ ios 10.3.2 Mình có nên cập nhật lên 10.3.3 ko? mình sợ sẽ làm máy bị chậm và hao pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang sử dụng máy ổn định thì có thể khoan hãy cập nhật phần mềm mới nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.166418,
      "id": "29911443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi! Để nâng cấp lên ios 12 thì mình nên chuẩn bị gì trước khi cạp nhật ạ? Ví dụ như cập nhật itune lên phiên bản mới nhất chẳng hạn",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này có thể cập nhật iOS 12 qua OTA , không cần phải qua iTunes anh nhé. Anh chỉ cần bộ nhớ trống 5GB , kết nối mạng mạnh , PIN trên 50%, nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy là vào cập nhật lên được ạ. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.134138,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 nhưng vẫn đang dùng ios 10 , bây giờ mình muốn nâng cấp lên ios 11.3 có được không ạ . Và chơi game có bị ảnh hưởng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 này không cập nhật IOS 11.3 được mà sẽ cập nhật lên IOS cao nhất hiện tai là 11.4.1 ạ. Và khi cập nhật IOS 11.4.1 máy vẫn sử dụng được mượt và ổn đinh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.102,
      "id": "24066081",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình hỏi cái. Nâng cấp ios 10 lên 11 sao lâu quá trời luôn.hay ko nâng cấp đc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện giờ tình trạng máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.864733,
      "id": "22653434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nó cứ cập nhập kiểu này mà không nâng cấp được lên nữa.... làm thế nào để lên được nữa ạ",
      "answer": "@Đoán: xem dùm em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.85621,
      "id": "17846690",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có bản cập nhật IOS 10.3.1 , em xài iphone 5 không biết có nên nâng cấp ko ạ . nâng cấp lên có bị vấn đề gì ko nó có chạy chậm ko tại sợ iphone 5 nó chịu ko nổi khi nâng cấp lên 10.3.1 . cho em ý kiến",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 bạn có thể cập nhật bản này bạn nha, vì phiên bản 10.3.1 này là danh cho các model như Iphone 5 và 5C và đây cũng là bản cập nhật cuối cho dòng máy này bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.67115,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.662296,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.51587,
      "id": "30402098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là làm thế nào để tắt chế độ màn hình sáng tự động? Mình muốn mang hình sáng một mưca cố định nhưng khi đưa máy ra trước đèn thì nó lại tự động sáng lên?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > tắt độ sáng tự động là được nhé, Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.420858,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.278193,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.236341,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.137516,
      "id": "18270509",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có bản cập nhật lên 10.3 thì nâng lên mất  bao lâu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS 10.3 mất khoảng 30 phút tùy vào kết nối mạng bạn mạnh hay yếu nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.079706,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.0401,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.997683,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.855318,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.820148,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.76177,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.747147,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.668499,
      "id": "23181849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi tại sao iPhone 6 của mình ko cập nhật đc ios",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra thì không thấy bản cập nhật mới hay sao vậy, và máy bạn đang ở bản IOS mấy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.65802,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.566305,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.56175,
      "id": "22117690",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Cho mình hỏi iphone 6 cập nhật lên ios 11 có bị giật và lag k?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 11 nên bạn có thể cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.37716,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.287365,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.279505,
      "id": "19256557",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp cho máy lên ios 10.3.2 có sao ko vậy",
      "answer": "Chào anh Lâm,Máy có bản nâng cấp, anh có thể tiến hành nâng cấp lên và dùng bình thường, không sao nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.231241,
      "id": "24939724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus lên bản cập nhật 11.2.5 dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Máy vẫn cập nhật lên được iOS 11.2.5 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.214285,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.19454,
      "id": "22480795",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình cập nhật phần mềm ios thì sẽ phải đăng nhập bằng ID Apple hay icloud vậy ad???",
      "answer": "Chào bạn,Khi đó sẽ đăng nhập apple ID để cập nhật bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.190681,
      "id": "31844989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có Iphone 6 plus, muốn nâng cấp lên IOS 12.1.2 thì có xài ổn kg bạn? Nếu kg nâng cấp được thì lên IOS bao nhiêu là ổn? Cám ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Theo đánh giá nhiều người thì iOS 12.1.2 là sử dụng ổn với dòng máy bạn.Rất tiếc không có thông tin iOS nào là ổn với máy bạn do còn tùy thuộc vào cảm nhận và đánh giá mỗi người mỗi khác nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.131805,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là làm sao để nâng cấp từ ios 7.1.2 lên ios 9 của ip 4 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là máy không hỗ trợ nâng cấp lên iOS 9 anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.08482,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.066605,
      "id": "22707233",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm 11.0.3 nhưng cứ hay bị đơ giờ muốn trở lại phần mềm cũ thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thế quay về IOS 10 được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.952942,
      "id": "28515144",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt chế độ tự động cập nhật facebook lm như nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > chọn Tắt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.831303,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi: Mình muốn Restore lại Iphone qua Itunes. Máy mình hiện tại đang ở ios 10.3.3. Vậy khi Restore xong qua itunes thì iphone sẽ ở phiên bản hiện tại là 10.3.3 hay sẽ tự động lên ios 11 mới nhất? Thank",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn restore máy qua itunes, thì máy sẽ cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.657934,
      "id": "24815864",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên nâng cấp máy lên iOS 11 ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào nhu cầu của anh muốn trải nghiệm các tính năng mới thì anh có thể nâng cấp hay không ạ. Nếu máy đang dùng ổn định thì chưa cần nâng cấp vội anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.556469,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.55355,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.53545,
      "id": "26577721",
      "field_search": "question",
      "question": "hi, cho mình hỏi, hùi mình chưa nâng cấp lên ios 11.3 thì mình vẫn còn dùng được cáp chuyển HDMI qua TV, sao giờ mình nâng cấp lên thì mình gắn cáp HDMI chuyển qua TV không được nữa, mình đang xài IPhone 6, vậy lỗi này là do ios hay bị hư dây cáp HDMI ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 cáp chuyển HDMI khác sau đó kiểm tra lại giúp mình kết nối được chưa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.486242,
      "id": "26240328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iPhone 6 plus nếu cập nhật lên IOS 11.3 thì có gặp vấn đề gì không?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì bạn có thể cập nhật lên iOS 11.3 để dùng mượt hơn chứ không có vấn đề gì cả .Nếu đang dùng iOS 10 hay iOS 9 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.438866,
      "id": "28359628",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 của e nâng cấp lên ios 11.4 đôi lúc hơi chậm e muốn hạ cấp 10.3.3 được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple chưa hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.354343,
      "id": "23628022",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nâng cấp ios 11 giờ muốn hạ cấp đk không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là bạn cần hạ cấp máy xuống phiên bản nào để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.29456,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.20162,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.157322,
      "id": "19549899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí iphone 5 có nên nâng cấp lên phiên bản 10.3.2 ko và nếu nâng cấp lên thì máy có bị làm sao ko ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với dòng máy xách tay khi cập nhật phiên bản mới có thể sẽ ảnh hưởng đến việc không nhận sim đó ạ, bạn kiểm tra lại xem máy của mình có dùng miếng ghép sim không nhé, nếu sử dụng sim ghép bạn khoan hãy cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.148932,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.059053,
      "id": "27159855",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em muốn tự động đăng nhập thì làm thế nào ạ AD ???",
      "answer": "@Long:ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.035833,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cập nhật lên ios 10.2 nó báo không kêt nối với internet vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.98598,
      "id": "25815646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mình ra thế giới di động vmua Iphone 6 ios 11 thì thế giới di động có nhận hạ cấp từ 11 về 10.3.1 hoặc 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thiêm,Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp điện thoại anh nhé, do các máy mới đã được hãng cập nhật bản IOS mới nhất trước khi bán ra nên anh phải sử dụng bản này ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.931705,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.856583,
      "id": "26105927",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi mua về đã được nâng cấp lên ios 11 chưa vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rồi đó anh ơi, sản phẩm này khi mua ở siêu thị bên em về thì sẽ có sẵn iOS 11 luôn anh nhé, sản phẩm hiện tại đang có chương trình mua online giá giảm đó anh ơi, vui lòng đặt hàng sản phẩm tại website siêu thị bên em rồi sau đó ra siêu thị bên em  nhận sản phẩm với giá giảm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.850937,
      "id": "24149853",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 thì có nên nâng cấp lên ios 11 không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì hiện nay với ios 11 vẫn chưa thật sự ổn định nên khoang cập nhật bạn nhé. Khi nào ios 11 đã thật sự ổn định rồi thì bạn hãy cập nhật cho máy ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.83355,
      "id": "29502286",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin phiên bản IOS bạn đang sử dụng trên máy để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.812407,
      "id": "20777971",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32gb được 2 tháng nhưng đã cập nhật lên ios 11 beta. Giờ mình ko có nhu cầu nữa thì có trả lại được ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình tham khảo hướng dẫn cách hạ cấp IOS bạn nha.Chúc bạn thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.788551,
      "id": "25741503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 nâng cấp lên ios 11 có hại gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nâng cấp lên iOS 11 thì không có hại gì bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.75857,
      "id": "21360432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể hạ từ hệ điều hành iOS 11 xuống IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại .Xuống trực tiếp luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.74796,
      "id": "18675445",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip 6 32gb mới nhưng Hà Nội hàng thì phải làm thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể cho em xin phép liên hệ để hỗ trợ chuyển hàng về cho anh trong 3-5 ngày được không vậy ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.639616,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.625574,
      "id": "28364681",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 64gb đang ở ios 11.2.5 có lên nâng lên 11.4 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tạm thời cứ sử dụng ở phiên bản IOS 11.2.5 này và chưa cần lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.617163,
      "id": "22593840",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb nâng cấp lên IOS 11.0.3 có ổn định ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi nâng cấp iOS 11.0.3 thì vẫn dùng ổn định, tuy nhiên hiệu năng sẽ bị giảm đi đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.588263,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.571314,
      "id": "22999072",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình đang Sài i6 mình có nên nâng cấp ios 11.1 ko Ad ???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy của bạn hiện tại đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy nâng cấp máy lên iOS 11.1 , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa khi Hãng cập nhật vá lỗi cho phiên bản phần mềm đó thì bạn hãy nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.472202,
      "id": "18675215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 có lên cập nhật ios10.3.1 không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 10.3.1, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.45073,
      "id": "26323292",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới nâng cấp lên os 11 con iphone 6 thương....jo lỗi nhiều quá...gio cập nhật lại 8.1 dc ko amh ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.337915,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.25218,
      "id": "27557955",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo cập nhật phiên bản 11.4 ip6 có nên cập nhật lên ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em nếu máy của anh đang ổn định rồi thì không nên cập nhật nữa, nhưng nếu sản phẩm của anh bị một số phần mềm khó chịu thì anh nên cập nhật để có thể sử dụng tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.2097,
      "id": "18675458",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip 6 32gb mới nhưng Hà Nội hết hàng thì phải làm thế nào ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Trường hợp này thì anh có thể cho em thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chuyển hàng đến siêu thị anh mong muốn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.203327,
      "id": "21360172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã nâng cấp iOS 11 thì có thể tham khảo  để hạ cấp cho máy nhé, và thông thường nếu bạn thao tác đúng thì máy sẽ không bị lỗi treo cáp nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.1352,
      "id": "31519102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iphone 6 bản nhật Muốn tắt âm chụp ảnh làm thế nào ạ Ios: 12.1.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.115774,
      "id": "22441154",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới cập nhật phần mềm ios 11.3    14/10 nhưng vẫn còn hao pin tgdd ơi. Giờ mình muốn hạ cấp xuống ios10 được không?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.96317,
      "id": "25308037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.minh mới mua điện thoại Xiaomi mia1 ở thế giới di động giờ mình muốn đổi sang iPhone 6 thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.947323,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.940193,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.856075,
      "id": "23691041",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear qtv Mình có mua 1 iPhone 6 nhưng máy đã được nâng cấp lên phiên bản 11 vậy mình có đổi lại máy mới được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , siêu thị thegioididong có hỗ trợ đổi trả sản phẩm nha chị , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.823803,
      "id": "25740531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: 1. Có cách nào tắt thông báo cập nhật hđh trên ios k ạ? 2. Mình tạo acc icloud trên web bằng laptop được k ạ? Hay bắt buộc phải tạo trên đt?  Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đã tải bản cập nhật rồi thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > chọn bản cập nhật để xóa đi là được ạ. Và bạn có thể đăng ký iCloud trên web bình thường không có vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.796429,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.725073,
      "id": "26287307",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi là e đang xài 6 plus mới nâng cấp lên ios 11.3 mà sao bị khởi động lại hoài là sao ạ",
      "answer": "@Đức: hỏi mà k trả lời là sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.706587,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.706308,
      "id": "22264555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là iphone 6plus của mình có nên cập nhật lên ios 11 ko?  Nếu lên có bị lỗi tụt pin hay giật lag vv...?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lên IOS 11 ổn không vấn đề gì bạn nha, bạn cứ an tâm cập nhật cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.637373,
      "id": "19719490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv cho mình hỏi với? Mình mới mua iphone 6 32g ở tgdd, nhưng mình lỡ tay ấn nâng cấp lên ios 10.3 rồi, liệu cửa hàng có hỗ trợ được mình hạ xuống bản cũ như lúc mới mua không?,",
      "answer": "K@Nguyễn Huy:k nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.632069,
      "id": "25358164",
      "field_search": "question",
      "question": "có nâng cấp lên ios mới nhất được không ạ?,có nâng cấp lên ios mới nhất được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ nâng cấp iOS 11.2.6 mới nhất hiện tại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.611124,
      "id": "23006290",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng cứ bật điện thoại lên lại có thông báo ( có bản cập nhật mới vui lòng cập nhật từ ios11 beta. ) vậy là sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Nếu như có thông báo cập nhật hệ thống thì rất tiếc là không tắt được nha bạn, phải cập nhật lên bản mới nhất khi đó thông báo đó sẽ tự mất nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.551065,
      "id": "26155869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone secuar e nâng cấp lên hđh ios 11 có bị tốn dung lượng bộ nhớ ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11 thì không gây tiêu tốn dung lượng của máy ạ. Nên bạn có thể an tâm nâng cấp và tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.395008,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.371284,
      "id": "21407305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ra cửa hàng của tgdt muốn năng cấp ios 8.3 lên ios 10 thì có tính phí không ạ?",
      "answer": "Chào chị !   Rất tiếc bên em không hỗ trợ nâng cấp IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.228302,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.218487,
      "id": "25416874",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay dang ios 10.3.3 có nên cập nhật lên ios mới ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.216438,
      "id": "22307612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nút trở về và tắt màn hình của mình tự nhiên bị mất bây giờ phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.161188,
      "id": "20722884",
      "field_search": "question",
      "question": "khi lên ios 11beta 4 thì nếu có bản chính thức thì phải hạ cấp mới cập nhật được sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi có bản chính thức thì bạn vẫn cập nhật trực tiếp được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.10293,
      "id": "27551798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua con iphoe 6 này mình muốn cập nhật iso 10 được không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cập nhật thì máy sẽ lên IOS cao nhất bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.080688,
      "id": "29548728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bh kh muốn máy tự xoay màn hinh nữa thì phải làm s ạ. Mình đang sd iphone 6",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên trên để hiển thị thanh công cụ > bạn chọn vào biểu tượng ổ khóa có mũi tên xoay vòng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.982225,
      "id": "25916145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái mình có ip 5s từ khi nâng cấp phần mềm lên 11.2 máy tự nhiên mất đèn plas, camra sau k hoạt động, cảm quang k hoạt động nhưng máy mình đã hết hạn bảo hành.k biết ở tgdd có khắc phục đc các lỗi này k vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.953943,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.949211,
      "id": "32674330",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để nâng cấp ios 12",
      "answer": "Chào chị Dạ chị thao tác Cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm để cập nhật cho máy xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.923952,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.919611,
      "id": "28560797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa lên ios 12 bây h mình muốn trở lại ios 11.4 thì phải làm sao",
      "answer": "`Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.910585,
      "id": "25204405",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói iphone 6 khi sạc đầy sẽ tự ngắt. Sao máy mình khi đầy rồi nó vẫn hiện lên biểu tượng “sét” báo vẫn đang sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc đầy thì máy vẫn hiển thị sạc nhưng dòng sạc vào máy gần như bằng 0 nên cũng có thể được xem là đã ngắt sạc nên bạn có thể yên tâm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.82772,
      "id": "28511461",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi sao mình cập nhật ios lại ko đc vậy ạ. Mình ấn cập nhật mà nó cứ quay vòng r tắt, ấn đi ấn lại mà ko dc",
      "answer": "Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra cập nhật lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.805403,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.800676,
      "id": "26690922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hệ điều hành ios 11.3  có bị lỗi gì ko mà mình cập nhật về xong sử dụng mà máy tự tắt và khởi động lại. Trường hợp khởi động lại xảy ra thường xuyên trong ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Và IOS 11.3 mình kiểm tra thì không bị lỗi như trên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.79827,
      "id": "27454518",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình đang ios 11.2.1 nâng lên 11.3.1 cólỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.77244,
      "id": "29871134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sau khi cập nhật ios 12  thì khi chơi game fps sẽ là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ như bạn chia sẻ mình thấy là chưa có mức FPS chính xác ngay được cho bạn rồi ạ; ở đây còn tùy game, cấu hình yêu cầu game như thế nào nữa, và tùy tác vụ máy thế nào sẽ có ảnh hưởng mức FPS của game bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.750324,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.660301,
      "id": "22056295",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 nâng cấp lên ios 11 có chạy bình thường ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ hiện ios 11 đã có bản chính thức bạn có thể nâng cấp lên sử dụng bình thường bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm còn ngoài ra thì không ảnh hưởng gì quá lớn đâu ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61967,
      "id": "30339680",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên cập nhật ios 12 trên iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu máy anh đang dùng iOS 10 thì anh không nên lên và để dùng IOS 10 là tốt nhất cho máy anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.616581,
      "id": "21976600",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chuyển nhạc từ máy tính vào iPhone thì phải làm như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.603188,
      "id": "22261048",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi ip6 plus cập nhật lên ios 11. Bây jo muốn hạ xuống 10.3.3 đc ko bạn.cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy iPhone 6 Plus lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.595125,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.576006,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.57545,
      "id": "22479543",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ad thì có nên nâng cấp lên ios 11 ko?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu muốn trải nghiệm các tính năng cũng như giao diện mới trên iOS 11 thì anh có thể nâng cấp anh nhé. Tuy nhiên nếu anh muốn sản phẩm sử dụng mượt mà hơn thì anh có thể chọn ở lại các phiên bản thấp ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.572376,
      "id": "22495615",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó gửi bản cập nhật ios 11.0.3 iphone 6 lên sài bt hk. Ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản ánh của người sử dụng thì khi cập nhật lên iOS mới có hao Pin hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.547756,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.536627,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.53353,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.495106,
      "id": "29152646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone6 của mình báo là dung lượng icloud gần đầy, vậy khi mình thanh toán mua thêm 50GB với giá 19.000 thì tháng sau sẽ gia hạn phải ko ạ? Và làm cách nào để huỷ gia hạn ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này, bạn vui lòng liên hệ tổng đài Apple Việt Nam: 18001127 để được hỗ trợ và giải đáp chính xác nhất bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.459417,
      "id": "20387088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,khi mình vào fb hoặc vào trang w đọc báo sao những clip lại tự chạy vậy...mình muốn vào wifi hay dữ liệu di động mà vào fb những clip đó ko tự chạy đc ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vào Facebook > Cài đặt > 3 gạch > Cài đặt tài khoản > Video và hình ảnh > Mục tự động phát > chọn không bao giờ tự động phát video nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.458961,
      "id": "29246447",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone6 có cập nhật lên ios cao nhất ko ạ. Nếu cập nhật lên thì tốc độ xử lý có bằng chíp 630 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật lên phiên bản cao nhất và máy có nâng cấp hay không thì vẫn mạnh hơn máy chạy chip Snapdragon 630 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.431635,
      "id": "30739084",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 vẫn đáp ứng nhu cầu cơ bản fb được chứ . Mình hơi sợ sẽ kh được cập nhật len iOS mới",
      "answer": "Chào bạnDạ mình kiểm tra iphone 6 hỗ trợ dùng facebook khá tốt bạn nhé, bạn yên tâm nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.407232,
      "id": "24237425",
      "field_search": "question",
      "question": "Chình mình hỏi iphone 6 32g lên ios 11.2.1 giờ muốn xuống ios 10.3 đk ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10.3 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.369665,
      "id": "27169701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có nên nâng cấp lên ios 11.3.1 cho ip6 ko , hay dùng lại phiên bản củ vậy qtv",
      "answer": "dang phiên bản 11.0.3 có nen nang cấp 11.3.1 ko vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.351162,
      "id": "23702568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi htc one e8 muốn tắt nguồn ,rồi hẹn giờ khởi động lại thì làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Rất tiếc là điện thoại HTC one e8 không hỗ trợ tắt nguồn rồi hẹn giờ khởi động lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.288315,
      "id": "22430822",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 nâng cấp lên ios 9 ở tgdd có k add",
      "answer": "Chào bạn,Ý bạn là bên mình còn kinh doanh máy này không hay là có hỗ trợ cập nhật cho máy không vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.287329,
      "id": "21407244",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi mình muốn năng cấp ios 8.3 lên ios 9.1 thì có cần đóng phí không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com hiện không hỗ trợ nâng cấp IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.263823,
      "id": "21645395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 32g nâng cấp hđh ios 10.3.3 đc ko ạ...xin cản ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy nâng cấp lên phiên bản này vẫn sử dụng tốt và ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.232182,
      "id": "28548095",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32 lên ios 11 lâu chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được cập nhật ios 11 khá lâu rồi bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.223091,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.219528,
      "id": "28399342",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 từ ios 12, về sau sẽ không còn được cập bản ios nào nữa nữa phải không ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là thông tin trên bạn kiểm tra ở mục nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.206448,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.173098,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.161068,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.127554,
      "id": "27547415",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có nên cập nhật lên ios 11.3.1 ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.104267,
      "id": "22013940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là sau khi nâng cấp lên ios 11 cho i phone 6 thì e đang xem youtube thì khoảng 1 phút  sau tự động khoá màn hình (giống như mình cài khóa màn hình 1 phút vậy).Trong khi đó PIN còn 33%",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật youtube lên bản mới nhất rồi sử dụng và kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.102032,
      "id": "30137880",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi, em đã cập nhật lên IOS 12 nhưng không có ứng dụng \"Đo\" ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với máy Iphone 6 thì không hỗ trợ ứng dụng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.075945,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.072533,
      "id": "29035661",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi với ạ. Em muốn mua nhạc chuông trên itunes store nhưng nó thông báo như thế này thì phải làm thế nào ạ? Ấn Tiếp tục thì nó thanh thế kia ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.970026,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.922585,
      "id": "24773590",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên nâng cấp lên ios 11.2.2 k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang ở hệ điều hành IOS mấy để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.91378,
      "id": "21690285",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang xài 6 plus IOS 9.2 hiện tại e muốn nâng cấp lên 9.3 được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại nếu cập nhật thì máy sẽ cập nhật lên thẳng iOS 10.3.3. Không nâng cấp được phiên bản iOS 9.3 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.912626,
      "id": "29881995",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cập nhật vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng sạc đầy Pin , tắt chế độ nguồn điện thấp , sau đó cập nhật là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.870127,
      "id": "27096595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình nên để hđh ios 10 hay nâng lên ios 11",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra bản IOS 11 sử dụng khá tốt và ổn định bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.861492,
      "id": "27279217",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin lỗi thế giới di động,...cho em được bài tỏ cảm súc của mình. mang tiếng trả góp 0% ,nhưng it người biết bên thế giới di động nâng giá lên iphone 6 32G, từ 6.990.000 , lên 7.490.000đ,có cần làm lộ liễu zậy ko, nếu ko quan tâm thì khách hàng đâu biết đựơc",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em cám ơn vì sự góp ý chân thành của anh ạ và em cũng mong anh thông cảm về sự thay đổi giá đột ngột cho sản phẩm này, vì bên em có hỗ trợ thêm dịch vụ trả góp lãi suất 0% đó ạ, nếu anh không tham gia anh vấn được phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.857197,
      "id": "27701452",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có bảng cập nhật chính của ios 12 có phải tháng 9 ko",
      "answer": "Chào bạn,Thông thường thì bản cập nhật iOS chính thức sẽ được giới thiệu vào tháng 9, ngay khi giới thiệu các sản phẩm mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.849934,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.843403,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình  sạc pin iphone 6 nó báo đầy như thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở 80% máy sẽ có thông báo trên màn hình, còn đầy pin thì máy sẽ không báo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.835777,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy mình 6s plus nâng cấp lên ios 11.0.3 thì wifi yếu và lên fb nó lãng đứng và tự nhiên thoát ra luôn chỉ mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thử lên Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.779737,
      "id": "30490826",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi ios 11.4 nâng cấp lên ios 12.0 thì máy có bị sao k",
      "answer": "Chào anh ,Dạ việc update lên iOS 12 không ảnh hưởng gì đến máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.714691,
      "id": "29848530",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy máy thông báo cập nhật bản ios 12 chính thức vậy",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng chờ trong khoảng 24 giờ rồi kiểm tra lại cập nhật xem có nhận được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.677073,
      "id": "24037519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. có phải mìh cập nhật phần mềm lên càng cao thì dung lượng pin càng mau hết đúng không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại rất tiếc là chưa có bài kiểm tra hay đánh giá nào có kết quả như trên và đa số là cảm giác cá nhân cũng như sử dụng càng lâu thì pin máy càng chai nên dung lượng pin cũng giảm nhiều, không tùy thuộc và bản cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.66582,
      "id": "19805892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện nay mình ra cửa hàng thế giới di động thấy cửa hàng nào cũng lên ios 10 hết rồi. Vậy các bạn quản trị viên cho mình hỏi lên ios 10 thì mình chỉ lướt web check mail nghe gọi check facebook và chụp ảnh liệu iphone 6 có dùng mượt mà không?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB lên iOs 10 dùng vẫn mượt mà, và dùng tốt anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.611652,
      "id": "19533137",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng S7 edge Black Pearl. Mình có nên nâng cấp lên máy này không ạ?",
      "answer": "Rãnh quá vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.607836,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.603762,
      "id": "22662742",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ip 6 muốn giữ ở OS 10.3 thì làm cách nào đk ak nó cứ hiện thông báo bản cập nhật phần mềm hoài vậy ak thank",
      "answer": "@Năm châu: https://www.google.com/amp/s/fptshop.com.vn/tin-tuc/thu-thuat/amp/huong-dan-chan-cap-nhat-ios-tren-iphone-ipad-chua-jailbreak-53378",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.534435,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.498978,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.490032,
      "id": "24573492",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi chút,iPhone 6 32g của e vẫn dùng phần mềm 10.3.2 có nên nâng cấp lên ios 11 k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Vâng nếu bạn đang dùng phiên bản iOS 10 và máy dùng ổn định thì bạn không nên nâng cấp thêm nhé. Còn nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm phiên bản iOS mới hơn thì bạn vẫn có thể nâng cấp lên bạn ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.484398,
      "id": "27121992",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy 1 tuần  lúc mua máy có sẵn ios 11.3 . Mình vừa mở máy lên thì nó yêu cầu cập nhật lên ios 11.3.1 mình bấm để sau thì nó ghi là sẽ tự update nếu mình sạc từ 23h đến 5h sáng , mình mới xài k bt cái này là gì hết . Cho mình hỏi luôn là ios 11.3.1 có mượt như ios 11.3 k ? Mong ad trả lời sớm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp:-Cải thiện tính bảo mật của iPhone/ iPad.-Sửa lỗi không sử dụng được cảm ứng trên iPhone 8 nếu như bị thay bằng màn hình không chính hãng.Ngoài ra, máy sẽ tự update nếu bạn cắm sạc trong khoảng thời gian từ 23h đến 5h sáng và có kết nối wifi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.465792,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp phải làm thế nào",
      "answer": "Xin chào anh. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.432962,
      "id": "20148225",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình lở nâng cấp phiên bản thử nghiêm iso 11 ,bây giờ mình muốn xuống lại iso 10 đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.4009,
      "id": "25291397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mới mua em iphone 6 này, muốn chuyển ảnh từ iphone 5 sang iphone 6 này, thì nhập tài khoản icloud cũ là tự sang hết ạ? Hay phải làm như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi thiết lập máy iPhone 6, bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud đang dùng trên iPhone 5 là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.355173,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ktv tgđ. Mình muốn hỏi mình đang xài iphone 6,  phiên bản ios 10.0.2. Giờ muốn cập nhật lên ios11 hoặc ios12 thì máy cứ bị như hình, không tìm được bản cập nhật. Mình đã thử nhiều mạng wifi khác nhau, có khi bị đơ màn hình cả ngày ạ. Mong phản hồi từ ktv. Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này anh giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp em nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.34636,
      "id": "28496104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi IPhone 6 32G có nên cập nhật lên phần mềm 11.4.1 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Mình kiểm tra thì điện thoại  này có thể cập nhật lên phiên bản hệ điều hành ios 11.4.1 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.338549,
      "id": "17903536",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e đang dùng iphone 6 64gb pb 10.2.1 bh hệ thống cập nhật pb 10.3.1 có nên nâng cấp ko ạ?và pb mới dùng có vấn đề j vs máy ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 32GB khi cập nhật lên IOS 10.3.1 sử dụng rất mượt nên bạn yên tâm cập nhật nhé. Bạn có thể vào  để tham khảo chi tiết nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.338299,
      "id": "26569701",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim môbi làm sao để nâng cấp lên 4G a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh ở khu vực TP.HCM anh có thể mang sim ra Siêu thị bên em hỗ trợ nâng lên 4G nha anh, phí 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.321274,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}